是活在幻變不息的歲月裡從前曾恆逸永遠不改事情😃

😃

是活在幻變不息的歲月裡
從前曾恆逸永遠不改事情
也天天在變幻😃

你我亦成習慣

Gin Lee

但是愛妳的心今卻未變

辣殺

終於有人識

從前曾承諾過每一份情言

比多次機會我

🚬

又係你回我
新一代最強輔鋒

好想念佢
其實曾經有機會係街撞返佢
仲要連撞3次
但我無膽

大家曾經都係法比迷🍻

之後就聽到佢同人一齊了

係咪

唔係 另一個

呢個曖昧過
我無把握到
多年不見
知道佢同人一齊 原來好唔開心